想問下丘SIR睇完英國嗰邊嘅球評家報告未?

黃牌 紅牌 刀仔

報告點寫

佢啱啱上左arm channel解畫